覺唔覺得有一個可以無保留同佢傾心事既朋友係一件好幸福既事

但我無

Nothing last s forever... better learn to be independent is the best solution...

無心事，無需要朋友

都係架，不過真心朋友唔係咁容易遇見
不過要完完全全無保留都唔易
但岩傾少少既朋友都無咩？

以為有呀 轉個頭唱曬啲野比第個聽

唔好了 中左伏

有兩個比好多人好彩

你咁對人 唔代表人都會咁對你 做人都係唔好諗咁多

佢地有自己另一半
邊得閒陪我

蕉fd子有意pm

唔同痴線佬做朋友
有乜易突然斬我

咁都唔係完全無呀
咁有時都要同朋友聚下架嘛

每個陌生人都可以係交心人
正因為陌生 交心亦不怕被出賣
佢點賣你啫

同我傾囉 反正你又唔識我